冷靜唔到既人 同對家有乜野分別

完全俾情緒控制左自己
已經唔識分是非黑白
強詞奪理 完全唔接受其他人意見
唔願意達成共識 唔想接受其他人既諗法
自以為所有野都自己岩晒

其實變左同對家既人一樣
唔該好好冷靜下 停一停 諗一諗 傾一傾
乜野係岩 乜野係錯

真心唔希望大家變黑
黑既係你地件衫
唔係你地個心

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

強烈懷疑警察冒認示威者打人

根本就係 要贏輿論戰就要EQ高 你地班友0 EQ 同黑警有咩分別

至今既成功
正正係因為唔需要人帶頭
因為大家都知乜野係應該
乜野係唔應該

好希望大家keep到落去

岩啊 所以冷靜唔到既人真係唔好企咁前

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

push

唉

控制好啲情緒啦，做乜鳩亂嚟

同意

我覺得我哋應有人組一隊人處理呢一種情況，唔好比政府有借口。

無大台 有好有唔好 今晚唔好既情況出曬黎

Push

香港人就係應該要團結
自律

對家就係冷靜唔到先失控 唔識自律
希望大家可以冷靜落黎先

但有個問題就係 出現左一組人
就好易被指為核心人 帶頭人
佢地處境會好危險
我比較希望大家都識自律

人類係夜晚同疲累既時候自制能力會降低
真心
希望大家可以冷靜落黎休息下先

你想講「糾察隊」？一出現咪又係比人屌到傻

唔割蓆
但係好灰.....
要搵方法睇下點樣行落去
希望818幫到手

岩，我地要理智，步步為營